我男朋友老母whatsapp咗段咸片俾佢

係咪玩撚完？

片 or 伯母?

講咩先？

a：啊仔啊媽知道你大個啦
b：好正
c：（片only）
d：咩黎架啊仔，老豆send呢d比我
e：send錯

c

奶閪片

片中人係你 ?

係咪伯母知道個仔識咗男朋友
所以想搞返直佢

講乜春 1999

唔係我 係架妹

我係女
有閪俾佢奶

日本啲片好鍾意玩亂倫........

咁點算

無事既.....
話哂都一家人....
慢慢就會習慣

咁樣好咩

一世人兩母子.....

唔想分手

樓主係男性？

我係女

呷老母醋笑咗

唔好咁小氣啦

借黎用下都得姐

3p 2皇一后

咁世伯會好可憐

到底講緊乜

佢老母教個仔點樣扑你呀

覺得佢唔鍾意我

佢碌鳩係我嘅

哪來的2皇

奶閪片黎

乜都無點討論呀

你想睇佢老母？

講緊條利之嘛

照殺

好嘔心

老母囉

你個名

兩個一齊屌我？

係喎屌
一皇兩后

一上黎就見到你係到嚇人

屌靜靜

你又知你條仔出世嗰陣冇伸條脷出嚟 ？
可能一早奶左啦

條片係咩劇情

唔開心咪咸有咩問題

小問題 好多劇情都係個呀媽教個仔點扑嘢 佢都係親力親為姐

唔撚係掛

奶閪

唔想同佢老母做襟姊妹

可能覺得似你,所以SEND比佢睇下姐

同伯母講
唔緊要我接受到
養到咁大俾人食係唔甘心
不過每餐頭1 2q我都要曬
3q後俾你食啦